其實全人類合力有冇可能令到曱甴滅種？

如果全世界政府、科學家同埋市民一齊出錢出力有冇可能做到？ 唔計毁滅地球，有咩比較實際嘅方法？

無
同埋滅黎做乜
滅完分分鐘人類絕種

下一代地球統治者

首先要強國人肯食...

係都滅咗蚊先

大家都間接食緊

有方法，只要全面性消除污糟落後既環境，同有辦法徹底又快速不堆積咁處理垃圾

咁郊外可以點搞?

滅絕全球所有曱甴同毀滅地球無乜分别

徹底城巿化囉

同支那人講食曱甴補身唔使兩個月就可以宣布絕種

點解唔係要滅蚊先

曱甴適應力好勁 當你清潔完環境之後
就會進化成唔需要乾淨嘅環境生存

利申9吹

？

成個亞馬遜森林城市化